機場航班回復正常，你地點做野㗎？

利：人在外地

有親戚原定今晩機到黎探我，被通知航班正常起飛呀！
和理非去撚晒邊呀？

機場機場

又話國泰取消咗好多班機？

要白色恐怖返佢，等佢唔知幾時再停

今天已經回復。因為唔夠人塞爆

推機場要和理非！

政府今日唔cut航班，只停止check in，成件事好鬼
即係話轉機既照上到機照飛，但香港check in就上唔到

同埋強調一點，大陸謀左CX好耐，呢鋪擺明有心想佢死
國泰有好多crew都撐反修例，突然間呢幾日先「被迫」出聲明
國泰係香港既航空公司，香港人絕對唔可以俾國泰冧，香港航空界失手一去不回頭！呢鋪點都要撐國泰！